【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

特殊行動 封印高鐵大行動

目標 : 只有一個 封印高鐵 !!
時間 : 初一至初四 兩點 !
地點 : 西九高鐵站
行動 :

係A點同B點集合之後行向高鐵站

高鐵不封 ！ 港人必亡 ！

高鐵不封 ！ 肺炎失控 ！

政府不封 ! 港人必亡 !

港人自救 ！ 不封不散 ！

香港封關！ 肺炎不散 ！

高鐵如果一日仲運作
就代表緊每日都有成千上萬個武漢人同中國肺炎人可以入境播毒

無能政府仲依然要政治大於人命 連拒絕武漢人入境都做唔到

所以一定要自己香港自己救!

我地唔須要呢個害我地於死地既高鐵 !

中左肺炎無藥醫 ! 肺炎傳播就會死 !

咁你願意行出黎保護自己條命嗎?

唔好本未倒置話去左高鐵就會病死
拎自己條命較飛
你唔幫手封關不斷俾人輸入病原個體先係拎緊自己條命較飛呀!
佢入左香港D毒咪散播緊咯
你以為靠你一個口罩就頂得住?

到時你既不作為就係好似上一代咁害死緊下一代同呢家呢代既人

最後一推 推唔起 香港人自己受

#2為投稿

#投稿

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
大家睇過人玩或者玩過生化危機嘅都知
赤手空拳係冇可能打得贏喪屍(你唔係一拳超人)
係一定要有武器先可以打得死班喪屍怪物！！！

石器時代嘅時候人類可以打得贏野獸係靠石器同火器
換句話講即係靠武器

大家都睇過扯口罩嗰段片，武漢嗰啲人癲起上嚟係真係唔係人咁品，隨時扮喪屍咬鳩你都不為過

除咗去包圍GAO 鐵站之外

對付喪屍不得不準備一啲防身武器

用刀嗰啲太殘忍因為大家都唔係殺人狂魔

但係如果好似之前同犬隻對陣嘅時候掉野遠攻班喪屍呢

要記住其實如果佢哋攻入嚟我哋真係會命仔玩完

已經唔係政唔政治一回事

係俾佢成班喪屍衝入嚟香港一定淪陷

保衞香港嘅唔係靠政府
唔係靠犬隻
更加唔係靠蝙蝠俠

係靠熱愛香港嘅一眾香港人

當啲喪屍想係Gao鐵上面沖過嚟香港睇霸王醫生
我哋要做嘅就係要掉到佢驚！
掉到佢退！
掉到佢哋懷疑人生！

要清楚比到個訊息佢哋：就算落嚟香港都唔會幫到佢哋嘅病
逼佢地返返去自己個狗竇
逼支那政府自己拆返掂壇嘢
香港話晒都係我哋自己地頭
冇理由自己地頭都比人哋恰鳩

當你覺得佢都係人嘅時候

諗下佢哋點樣虐待啲寵物

諗下佢哋變態到連人類BB都食

諗下佢哋點樣恩將仇報對所有幫過佢嘅人包括醫護

你就知道佢哋已經唔係人係喪屍

而如果到而家一刻都唔攞起自己嘅武器去保護自己嘅時候

換來嘅結果只會係疫症會喺香港社區大爆發

會造成大量嘅香港人死亡

甚至係你地嘅親人同埋最愛嘅人都會受到傷害

唔通你真係忍心見到你哋心愛嘅人要遭受到武漢人嘅結果咩

去圍GAO 鐵嘅時候,帶定幾罐罐裝雀巢咖啡又好、罐裝可口可樂又好、甚至係叔一燒都好
我哋嘅目的好簡單：
至少係依段時間要打到班喪屍唔敢再衝落嚟香港！
要逼到香港政府封關！
要令到香港呢個地方唔好再因為肺炎造成不必要傷亡

Sorry for 1999, 好耐冇打篇咁長嘅文

祝香港同香港人

願平安歸香港

[size=6]香港人，起嚟啦[/siz

push

大家行動呀

空氣推

推

Push

push, 可惜年初一屋企人要去拜年

就係驚 所以我唔去高鐵站
日日咁撚多車支那人落黎
仲要拎自己同人地條命去較飛

你自己有冇去先

你根本就唔會接觸到支那人
放咗tg就可以散水啦

推推推推

自己香港自己救

推！！

吹雞
我諗大家去到初三四都拜完年出得嚟

諗多左
但幫推

推呀推

岀黎啦

突發叫要人 仲要限時限地點

預約被捕?

行動目的唔係打狗，係迫狗罰企做人肉城牆 唔洗專登做咩，反正到時人多狗會自動黎
大家記得保護自己

唔係突發架啦 叫左3日以上 真係多謝晒香港人

林鄭真真正正想攬炒，開放關口歡迎武漢肺炎入港由屯門醫院引致全港大爆發，香港重回沙士年代

又想水人出去送頭？

狗已經自動嚟咗
係我哋依邊吹雞吹極都唔夠人

尋日先幾個手足被捕喎

係呼濫捕就放棄治療?

依家聚人仲難過罷工

係咪濫捕就放棄治療?

敢目的完成左一半，再等多陣唔夠人就散先，反正重有排玩

就係因為你哋班撚樣唔出嚟

你行街都有風險俾人拉啦

去拜個神都會俾人拉

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後一推 推唔起推唔郁
自己條命都唔緊張 唔反抗
D毒殺到埋身都仲咁置身事外既話

sorry 咁香港人等住自己受返晒

到而家先話驚俾人拉？

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

一個已個都係自私精

專登去吸毒係咩居心
拉

我屌你老母你哋班撚樣

淨係識叫醫護罷工

其實我都想知等緊咩 等緊政府出火水救火先？

屌鳩班醫護冇而家即刻唔勞

自己又唔出嚟

po都唔撚肯推

依家唔好互屌住 係要討論細節先

淨係話肺炎點樣點樣危險

討論咗好多日行動目的同細節啦

我屌連登仔老母啦

推，行動

而家一日幾千個大陸人嚟香港

依件事
好有爭議性
有唔少人反對下，要推起好難搞

你哋係咪想香港好似武漢咁屍橫片野先安樂

越遲搞成效越低

每次都真 真係召集完 但結果成班自私香港人無個出
根本唔關真假事 而係 太自私

推呀

每次都真 我自己都出佐次
但真係無人

聽日係最後機會

聽日都唔撚得
咁就含得撚啦

7個月來最弱智既行動
我留係屋企欣賞疫情爆發好撚過

要拜年唔嚟唔緊要
淆底唔嚟唔緊要
起碼幫手推個po啊

其實點解要封高鐵
依家好撚高危喎 好易有手足瀨野 班支那人會拉人口罩再咳

依單野政府唔撚做 藍屍都屌到佢閪咁
加快港共倒台

起左狂推PO既幾個人底

大家自己判斷下

你咁撚驚隻嘢傳染仲唔撚去行動
你係咪想全部醫院都係大陸肺炎人先安樂

你唔會接觸到佢啦

我推post 你行動

Pish

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

尋日有一班手足出左去，不過始終人唔夠，冇辦法行動。勉強到時只會野又做唔到，頭又送左

岩呀，冇零風險同零成本抗爭。冇付出，只有等死

尋日去得既手足，大家都知高鐵站係高風險地方，但點解仲要去？因為大家都有為香港而付出既精神。就算可能會被咬，甚至中肺炎，都想阻止班唔理其他人生死既生番進入香港

只能夠話香港仲有好多人心理上未去到呢步。可能你會話要阻止班生番，圍唔係最好既方法。OK，咁我地仲有咩可以做呢？熱門上一個行動post都唔多。大家，可唔可以行快少少

今鋪真係會wipe out全香港人
你仲要由班帶菌者落嚟

唔出黎點對得住被捕嘅手足

不如揀定1日
你咁樣冇可能吹得郁

琴日今日都出過嚟
冇撚人

eh
Suck都係鬼?

仲有樓主和你塞搞手

推！

屌你仲要遊行咁樣行去高鐵站
高鐵站本身高危地方仲要我哋到時咁密集
係咪真係想全部人攬炒

完全0風險評估
次次搞到變大送頭

呂麗乳搖都係fake友？

自己判斷 7個月鳥

咪係
寫就煽情
去到又俾人fake

你估你會入到去
如果有人去嘅話

有
俾人fake咗兩日

一係就直接拆撚咗個高鐵站佢
連續行幾日過去有咩用
行動一針見血OK ？

再轉下字眼啦 唔係俾人FAKE

係俾香港人賣左

sor
搞手冇fake

要改字眼 係俾香港人出賣

除非你廿四小時有人搞高鐵，如果唔係佢哋有咩生命危險都會照嚟

有其他地方去㗎嘛

話驚傳染
又要出去拜年

推晒最高質既抗爭者出去救香港
一那野就種族滅絕
抗爭已完

我唔明咁撚多菌點解又要我地去封鐵
唔講俾唔俾人拉呢個問題
咁多菌成班手足去真係好？

醫護罷工係最安全又迫到政府封關既做法

嗰啲話驚傳染嘅有無出街

到左罷工個日會點你咪知 最後咪又好似黎明行動咁

支那人再咁嚟大家就可以被罷工、戒嚴
一次滿足你多個願望

推唔起post即係 唔同意la

前日有個PO上左TOP 1 4000正皮 同一內容 但最後都係人影都無

所以大家唔再推行動PO既理由係明白左/理解左 大家根本唔會再行動

所以就唔推鳥?

行動都要睇下咩環境大佬

出去比人話fake狗
全靠你個冷氣軍師

例如呢

係個行動話你FAKE狗? 個搞手話你FAKE狗? 定無參與既人話你FAKE狗?

連po都唔肯推
點會有人

例如肺炎?

呢幾日報導已經好明顯 就快會爆發

同埋呢單野 藍屍好快會屌埋政府 急唔到一時

就算你話封高鐵 21號晚班車 已經有幾百隻支那種周圍走了 呢一刻去意義真係咁大?

而家無咩共識想做咩
加埋新年大家要拜年少好多人

或者你玩一次瘟疫公司你就會明白 隔離 同 封關 仲有阻止病原體繼續進口到底有幾咁重要

所以咪就係帶著中肺炎既高風險 全港互相傳播

拜年就夠 唔洗抗爭 抗爭永遠都係排係生活同自己條命後面

SOR 原來自己條命仔都唔太著緊

好想出 但比班親戚困住左

大個仔架啦

又出去拜年
有話驚行動驚傳染

嚕時候，

我都唔識講 有D野唔燒到埋身係唔會太緊張

加埋肺炎陰影 會影響大家出黎既心態同意慾

點解要咁遠行過去

依家咪燒到埋身 咪又係咁上下...

應該係因為附近無好既集合位置

未燒到埋身唔識驚
都燒到埋身又話驚傳染

算啦 香港人忙住拜年 邊得閒抗爭

咪撚on9啦，咩時期，仲搞大型活動，係咪想繼續傳播病毒，有冇腦？

跟住唔嚟嘅藉口係怕俾人傳染
而家條街上高咁撚多大陸人

831

你話驚俾人傳染冇問題
不過你有無出街拜年啊

香港人要死下身邊人先會驚

而加叫人出其實咩心態

咪由得佢 整到好大獲 整死經濟 又大機會廢老沒事兒既死 最好搞到民不聊生 死城咁撚樣 到時自然會多左好多人反政府

屌，推

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要擺工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

一早唔應該燒撚左個鳩鐵站佢

其實要預左初一至初四都少人 個個都北上拜年 個個都和你fake得把口

致前線醫護：救人必先自救

其實推返自己區嘅議員係返自己區封淨一個出入口
然後有身分證體温無異常先入得去
咁樣可唔可行？ 柒婆唔封 我地自己封？

我唔係五毛 係我死全家
但我想知 有咩實質可以令佢封
唔知你地有冇真係出過個邊
我早兩日就比連登仔FAKE 哂真係去左
1 佢好多水馬 你想用咩法都用唔到
2 佢本身就有狗係入面 你睇唔到佢但佢得
3 好多病毒
我真係好想令佢封關 老老豆豆發夢理大入面都過到 我唔會放棄香港
但出去既人 1要打得 2要防狗 3要防毒 加上大家都支持醫護罷工 咁係想做死醫護 定唔理手足
如困最尾要出 我一定會出 但冇計冇策略咁出 中左肺炎 我都唔會怪任何人既 但我仲想有命睇光復左既香港
大家決定唔出既 諗下點樣可以再進化冷氣軍師 前線既 靠你地喇

唔係俾人fake
係俾人出賣
根本連行動po都唔肯推

唔使physically入到去
其實trigger到啲狗就得
好似琴日旺角咁狗嘅數量仲多過手足嘅數量

其實高鐵同機場一樣 有潛在安全隱憂 就會封

之前已經封過一次 加上依家咁既時期 就係因為正正咁既時期 先更加要咁做

但1點真係早

4點會多人啲

推 感謝SUCK CHANNEL 同乳搖巴

返屋企等支那人死

四點冇支那人

我真係笑撚左 仲要俾張map 圈埋出黎

炸路軌

革命已完 請大家收皮

路軌範圍係咪一定入唔到？

好似喺地底

集合點一定要係輕易去到
可以攪場冇不反下既遊行

由旺角遊行到高鐵站

吹過雞琴日
只係唔夠人

依啲咁嘅po就上咗熱門第一

收皮啦左膠。你咩都唔敢做，坐以待斃囉屌你老母，香港有事，你呢d閪人有責任阿

香港人反抗

up

靠你打頭陣了

大家認清楚呢個閪人啦，風向左膠自撚私

認撚住你先啦 淨係識鳩屌

心口掛個勇字 鳩衝就得?

醫護先罷工再講數！

封關口
成立獨立調查委員會追究警方濫權謀殺強姦輪姦
撤回暴動定性
釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
全面落實特首、立法會，雙真普選
獨立調查所有屍體發現案